{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026146",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "둘루랄라"
    },
    "text": "田舎の村に位置する小さな愛犬同伴カフェでは、スペースは狭いですが、子犬たちが幸せに遊べる50坪ほどの人工芝のオフリッシュ空間を提供しています。 また、屋外カフェで雨天時の内部空間が狭いため、訪問する前にお電話いただければ幸いです。 駐車は新基村会館前の広い空き地に可能です。 愛犬入場料はなく、1人1メニューのご注文が原則です。 外部からの飲食は禁止されています。 常駐犬のドゥーラ(ミニピン)とダルレ(ミックス)が他の犬の友達と一緒にお客様を待っていますので、会いに来てください。 メニューには様々なコーヒーやラテ、お茶、ジュース、スムージーなどがあり、簡単な料理も用意されています。 来る道は高興ICから車で約20分、八栄大橋から車で約10分、過駅面から車で約7分です。 オフリッシュスペースで常駐犬が不便な場合は、スタッフにお申し付けください。 楽しい時間になるように最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどんな場所にありますか？",
            "answer": "このカフェは田舎の村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのスペースは広いですか？",
            "answer": "スペースは狭いですが、50坪ほどの人工芝のオフリッシュ空間があります。"
        },
        {
            "question": "雨天時の内部空間はどうなっていますか？",
            "answer": "屋外カフェで内部空間が狭いため、訪問する前にお電話いただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は新基村会館前の広い空き地に可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬入場料はかかりますか？",
            "answer": "愛犬入場料はなく、1人1メニューのご注文が原則です。"
        },
        {
            "question": "外部からの飲食はできますか？",
            "answer": "外部からの飲食は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューには様々なコーヒーやラテ、お茶、ジュース、スムージーなどがあり、簡単な料理も用意されています。"
        },
        {
            "question": "常駐犬の種類は何ですか？",
            "answer": "常駐犬のドゥーラはミニピン、ダルレはミックスです。"
        },
        {
            "question": "カフェへのアクセス方法はどうですか？",
            "answer": "来る道は高興ICから車で約20分、八栄大橋から車で約10分、過駅面から車で約7分です。"
        },
        {
            "question": "常駐犬が不便な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "オフリッシュスペースで常駐犬が不便な場合は、スタッフにお申し付けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 341
    }
}